[陰謀論上腦] 有冇諗過胡錫進黎香港,就係要報導最真實既香港情況比習近平知

胡錫進講明會去831睇示威
班黑警拉晒班政治明星, 可能係想你地831當日殺人放火
等胡錫進可以寫返個REPORT比習近平

個人建議831和理非同勇武跟返之前既玩法就得
你真係要玩殺人放火應該要係2020年, 即比晒機會共產黨,共產黨都唔撚回應之後

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

唔好咁天真ok?

習種要知係咪真係要個二打六寫report? 秦朝嗎？

8月31 自由行 下午三點見
被禁也要出

你地係網上踢爆黑警插贓嫁禍,SM,強姦
習近平未必信你地
但由胡生寫REPORT
習近平肯定信

唔好傻 要報告係唔需要咁高調比人知佢落黎

古時候殺對方派來做探子既使者會點

帶佢去前線索下香港浸除

On9

我都係咁睇

冇所謂
你地有勇氣咪做囉
不過量你地都唔撚敢
成班溫純過隻兔仔
會出手殺政要既機率係零

係，因為英諜林奠、Gong Au 辦絕對不可信

你都真係onL9
以共產黨d人力物力，一定係有習系欽差駐港匯報，洗鬼靠胡黎香港寫報告咩
胡黎香港只係1個政治表態，而家777唱白臉，胡同個批所謂京2代唱紅臉，方便操作輿論

頂你唔好咁on9啦。

有人話江習兩派鬥爭激烈，我都覺得不同渠道出來的消息好不一致，給港人的消息有些混亂，都唔知中央想鎮壓定想你哋慢慢傾，有話中聯辦港澳辦是江派，香港有好多太子黨，利益在香港，所以佢哋係支持港獨嗰班，佢哋想拉習習下台，所以香港亂對佢地有好處，另㚈，上面又鬥到七彩，有強硬派那些對香港寸步不讓，又話習習是行比較溫和路線，但政令出不到中南海，因有江派人士阻頭阻勢，不留官媒都親中抹黑香港示威，但環球時報一改作風話支持一國兩制，態度跟以往口吻作風完全不同，有傳是習的意思，話習根本唔太信港澳中聯兩辦及林鄭，因上達消息跟現實不符，今次派胡鍚進來港探實情，我都覺得有理......

太多不同報導，自己分析啦⋯⋯

不過請胡總報導真相！

Wishful thinking，
但呢條仆街無寶不落，無order點會講呢d做呢d

咩年代
仲要派針寫report

21世紀啦，上網乜都有得睇啦

使唔使傳奏摺

呢個資訊爆炸年代仲扮無知？？？不如叫雜種自己揸架無人機睇直播仲我帝英明啦！！

咩可能性都有.
但我好肯定 佢一定唔係好人

唔好咁天真啦
勇武唔做
對家咪幫你做囉
你控制到嗎